[COYS - FA CUP 圍揍曼聯] 熱刺球迷吹水區65

嘩屌

crazy走吧啦

留名

邊撚個話用crazy好過脆呀
出黎未

脆又贏
牛清又輸
牛清哭了

七公

全力支持kwp上位

aurier 波又出唔到
走位又on9
係又出腳唔係又出腳
diu

講真 兩舊都屎
但crazy係更加差

反脆嫁喎你

Lm

use kwp 啦

可唔可以搵kwp頂住先

要有人補位，仲衰

Kwp 中學雞 dier 後防三連星

有掂到咩球12m 點睇都似插水多 個動作誇張到
諗住1:0瞓得 點知 聽朝返9點呀屌你

罰球

咪比kane哥射 唔該

俾人爆撚到傻

一定又係kane

用手擋波

Ben 猛虎射球

仲要用右腳

btw個topic做乜事

Kayal連食兩野中面

今晚食熱狗

對面kayal硬食ben一嘢倒地

lm學埋插水

明明叫圍臭萬年仲好

lm等被bin c

臭利亞啲界外球係咪有進步？

Support Kwp

廢過我..

換人喇肥仔

未夠75”

後備有冇屌你

去到某個位就會轉後
唔係攻上去

冇 得dier dembele lml 老蘭

Dembele 啦

lml著左波3

又撻Q

唔那係掛

咁坐和望輸

最緊要咪收lm

唔係son就係佢架啦

一個唔好彩利拎歐聯妓拎歐霸下年就開心豬

利都冇乜可能冇前4啦

toby成日望小腿做咩

咁都仲要利跌出前四先得

我地冇前四就有機

差啲Own goal

差少少

係喎仲要利冇前4 自

Toby係咪眼角流血..

toby

我地換了lml

Dembele

Lml dembele in

抵換走啦素素

竟然一次過換兩件

邊個入波我買呢件波3印佢

如果own goal呢

Llloris 10號

買返黎燒 我賭呢d好撚邪

跟！

頭先你早少少講 可能已經印咗件duffy

點解會有kaka出現

睇波夜鬼

son啲first touch

唉dllm
對面右閘咁慢都唔打
係要打另1邊

咁都唔射

搵緊傾

俾個12碼啦

唉傾走啦屌你

老蘭

898 kane哥

深夜西波定律再次應驗

超人好彩

aurier 係睇都唔睇傳

lml隻右腳識射波

比白禮頓打逼搶搶到就失 好野

跌埋出前四啦

難得今場冇晒契仔
點知crazy..

唉

真係唔出奇

開始想念脆皮阿里戴亞

補幾多

3分

冇了

其實一樣
不過crazy 特別on9

完

crazy打出脆皮身價
真係唔話得

力壓工廠 失控地笑 臨尾 終於香了 失季軍也定了 你第四但心照 那托定咸熱刺 不妙了

咩事？

12碼？

咁樣斷人快攻？

屌原來乜都冇

球證幫手

垃圾一場

屌你老母臭西
出前四星散啦仆街

下場又要睇返肥普果d契仔

一樣冇咩大分別

推son打最前拉kane落後一格真係世界級戰術
屌你老母D戰術愈黎愈鳩屎

球證自己係補時期間曬L左分幾鐘，之後唔補返

wtf ball 一場

lamela條仆街識傳波？
右路大力臣直線就入到禁區，唔交
腳面片比左邊比人圍既隊友

屌你老母

臭利亞同意粉應該有排唔洗踢正選

睇個勢似臨尾香
下場足總出局 士氣大跌 閪到季尾跌落第5

你都係一樣坐後備

脆皮進攻企位同意識好好多

戰術大師
1.son前過kane
2. 進攻左路有速度優勢唔用 死打右邊
3.出老蘭唔傳高波

Crazy呢個價買番黎專送12碼

暫時我未諗到有邊個及得上aurier咁大破壞力

呢條友真係顛架喎 倒米大師

傷左 sor

睇重播慢鏡都唔覺得係12碼

雲耶馬真係一舊雲咁
又造唔到key pass
頃又唔知個位想點 好似讓咗俾son踢咁

利申睇咗最後三十分鐘

之前訓左 反杯車仔 睇哂全場鏝同呢場就咁

瞓啦柒頭

好on9
有幾點
1) crazy 出波唔得 成日都比佢個面
死哂
2) 中間完全無人接應 eriksen 拎完波都無人比
3) 要son 打前無身位 d 波比哂人

意粉同位競爭對手契仔
都係1舊雲 間唔中會發白日夢
重要懶過佢
更加唔好講key pass 除左回後 同派路長傳解圍重識咩

Ben咪又係出到on99咁根本左右都死 情願佢出番脆

進攻根本無plan
打死一個前面
未見過一隊波係又轉後 唔係又傳後

太多人依附dembele啦
佢一出黎wym即刻搶贏晒所有波
大力臣帶波突破
兩閘唔再鳩斬

明明左路lm對burno內切好有優勢

上半son比佢完封喎

lm 真係堅勁
hold 到波
但隊波唔興走位 個個企實係到

ssk唔識配合，成日頂住lm, 或者企係佢後面齋望

依家足球仲興唔興兩閘唔上前踢進攻
我唔想再見到佢地9沖上前幫人解圍喇

dembele既重要性

一到落後/和要谷果陣就睇得出強隊同呢隊濕鳩波既分別
人地強隊真係點都做到個勢出黎壓番係人地半場圍抽
會睇到對面真係變到血肉長城咁既款

你老母臭西呢隊濕鳩波次撚次換完人之後想谷都谷唔鳩到
換完同無換根本無撚分別

屌喇星都留意左好多次係親呢D局面果時對面隊好多時都係想換個前場博3分
人地根本都唔柒鳩驚你會壓撚住黎打

前列球隊好似得猁果對閘少壓上

我幾鍾意以前費sir個種442

戰術只得1套 冇plan b 換湯唔換藥

冇rose walker 我諗跟返中下遊打法喇

其實睇前面d 球隊就知人地點做
不過poch 唔識教進攻
人地知道贏緊要點踢 落後要點踢
有哂plan A plan B
但poch 教就係幾時都咁踢..
根本唔知點做 同埋睇見d 走位就火
個個唔係走空位幫波
邊道多人都仲要走埋去
唔係咁低b 呀
無高佬就成日傳中
有高佬就中間做入去

而家後防真係好中意玩俄羅斯練膽大法
最尾經常係傳到閘度，然後3條傻鳩一腳清
唔識猜就咪猜啦，哥帥都衰左你肥普有咩本事教後場猜波

隊波既戰術愈來愈多問題

心水清
Rose walker最佳左右閘 先咁成功 而家

根本就猜唔上去

心底話:
我一直都覺得
肥普係個好既教練 唔係個好領隊
雖然可以訓練到好多後生仔上位
但臨場既督導戰術指揮 就幫唔到佢地更上一層樓 廢事講佢埋果d老問題

不喜勿插

個陣一年比一年差 主力走下1個又1個
17: Walker
18: Rose, Toby

年年都係咁，季中踢一大段好波，到最尾兩個月就提早收league 抖暑。
肥普真係幾年都搞唔掂個穩定性。勁可能打宇宙隊同英超強隊，弱起上來就連二流球隊都不如。

仲話要賣主力，又想做黎selling club？

假熱無睇，U到攻唔入就呢幾年都係咁

淨係想知A4踢成點？

睇左半場
u都u唔到
冇左3米做中間點

兩個黑色大肉腸冇乜用

lm

好耐冇見七公開post....

究竟會唔會燈到出局...

最尾俾車仔爬頭 Fa cup又拎唔到就好笑

好撚明顯啦，熱刺年年都季尾棄糊咁

領先8分 打少一場 重有4場未踢 唔係冇機會架

mm ho arr

咁既款點打曼聯 ，食硬屎架wo

星散了

肥仔用兩分證明hehe組合的重要性

孖寶又贏

始終冇咗我都係唔掂

依個topic 好快俾人笑

七公都係講返笑話算啦，唔好開post

古天樂

不如快d 推爆佢算，冇眼睇

打邊爐，真係好老監

笑
屌鳩alli dier trippier果d尋晚一次過收哂皮
我普又贏

係咪打算又改名

不了
支持無拿哥

琴晚班人係咪第一次踢433
btw，睇左半場lm值得多啲正選

肥普: lm 唔係契仔又唔係同鄉,不了

科同鄉

賣toby 就係比條中學雞上位呀

好大機會

中學雞又唔專心dse 成日掛住上連登 學咩人踢英超

係100%

預左啦

以班波嘅往績真係好大機會

打多場喎

軌贏就只有5分差距

要有翻d氣勢
開乜post都比人串架啦

英超華陀能醫不自醫

正常d 好冇

[COYS - 十二碼放題]

如果lead緊十分都嘔翻個歐聯位出嚟真係執撚咗佢好過

屈福特 W
西布朗 D
紐卡素 L
李斯特城 W

悲觀預測

照咁樣 車贏晒我地會輸得失球

你已經好樂觀

aurier 其實真係唔錯, 係衰冇腦 今季唔知送咗幾多球12碼畀人

還我walker

又唔係未試過

一個防守球員係咁送12碼仲叫唔錯

唔好玩啦
唔係十二碼就亂出腳
仲有出波望都唔望就亂出
完全出埋d 垃圾波

脆真係唔錯 除左慢 今季唔知食左幾多次塵

如果脆皮係老納年代踢既話應該無撚得輸

搵唔搵到第二個Carr

路斯幾時先踢番起

已經預撚左

季末了，我也回來了。最近三場表現不太理想，因此我想略略帶過某些問題所在點，然後開開心心寄望下季。

說實話，今天的平局之中，更顯得A4和V5的穩定性才是後防核心價值所在。S6偶有神來之筆，但亦常有犯錯。同樣放在右後衛立場，T2雖然平庸，但相對A24的過分進取，還不如少犯錯的T2更好。

在聯賽已經毫無競爭的情況下，這場比賽整體都打得渾渾噩噩。可能已經有球員開始寄望世界盃了吧。天曉得來季我們能留下哪些球員，但是陣容上的殘缺，在最近幾場明顯浮現。在Kane和Son同時狀態下滑的時候，雖然有E23挺身而出，但明顯這是不足夠的。後備席上也找不到誰可以改變這種情況，令球隊陷入兩難局面。不是沒有人選、只是沒有一個能改變賽局的人選。

更令人費解的是這個球季的聯賽，基本上除了Dele一人之外就沒有哪位U21球員有上陣機會，亦不見得有哪位球員得到提拔。

雖然本季整體上的表現是成熟了很多，但是以上所說的現有部分問題癥結所在，阻礙著球隊繼續達到更優秀的水平。相信熱刺的人腳並非只有歐冠16強的水平。球隊不應甘於現狀，便放軟手腳。必須要要繼續向更高水平進發。

脆又贏

脆係食咖喱味屎，食慣左唔會嘔反而覺得香過純屎
奧利亞食屎味咖喱，突然意念一鬆就會食到嘔

講中晒

Watch | @SpursOfficial midfielder @HarryWinks speaking about his rehabilitation @Aspetar

其實點解要去到咁遠醫

Aspetar is the world's leading specialised orthopaedic and sports medicine hospital, staffed by some of the world's leading sports medicine practitioners and researchers.

應該同新起果d訓練中心有合作開

兩舊屎有咩好比 還我walker

屌啦媽 輸撚完比鏝無哂鬥心 星期6 fa cup點踢

發現有巴打改左名做mason

Crazy 係 on9
但唔好講到查比亞好勁得唔得
好嘔心

牛清

脆鳩論身體質素同速度都輸a24 19條街
唔好再吹捧條廢物 反而我覺得a24先黎左第一季 比d時間佢適應啦 walker係肥普黎之前咪又係on99咁 我信得過肥普教閘能力(bd咪又可以比肥普教到似返個人）

肥普教閘一流

聖人：shaw 佳尼 布萊特
熱： walker rose 賓

脆就不了

或者咁講，想像唔到脆無肥普會廢到咩地步

迷脆一定衰過迷拉

我相信牛清同七公一樣
表面反 但實際

迷科呢

無人識中學雞

迷普呢

普就黎樽頸位
好快會研究一套新戰術
橫掃英超同歐聯

高汁會然

拎晒冠啦,肥普打FM果陣

識迷一定迷拉

迷舊屎

識迷一定迷科
出場次數咁少 柒既機會都少d

(但一柒識實記得 都係gazzaniga最撚勁 )

gazzaniga正選果場係咪拎motm??

好似係

我第一場都有

羅奇代爾

懶高章

最重要會然科太on9 令人覺得真科都係on9

中學雞英超都未證明自己
人地細獲加同gazzaniga 第一場正選都motm

想像下lamela同中學雞隻揪邊個會嬴

7公成人台有人搵你

下科考咩，仲蒲成人台

唔撚係呀大屎忽踢中超都唔留低
Mousa Dembele is ready to end his #thfc career this summer and move to China. [Independent]

咩po?

應該都係gay post

估緊天樂

七公黑歷史

彈結他既古天樂

有冇人有玩cmm
熱刺pool

咁如果中超出極高薪 咁比我都走啦 最後一份肥約

臭鳩猁d波衫真係幾靚 再望返熱刺轉nike之後個d

AIA

其一啦 係nike d cutting柒加0 design

其實Nike 隊隊都一樣，但係一拍埋去AIA寧舍柒。

本身nike都夠衰
拍埋AIA真係災難

七公又然

但你地覺唔覺nike 啲料靚啲？

重點： Toby終於出現係official既social media

前晚未正選之前 所有fb Twitter ig都唔會有佢份
是咪有轉機 求死光頭佬出黎解話

Out focus blur 㗎喎

正選之前 係連鼻屎size都冇
（比個空間大家ff下 劣下）

呢個係其一
@HotspurRelated
Mousa Dembele has decided the physical demands to play in a #thfc midfield under Mauricio Pochttino are now too much for him with a longer more lucrative deal in Chinese football appealing to him. [Independent]

同埋佢都自知體能不斷跌緊

搵邊個頂呀

肥仔: 有dier就夠了

諗起中場Dier+意粉

希望下年winks 踢得番起

脆：契爺 連登好多人反我 話我跑得慢 無速度 唔夠快
普：唔緊要 下場比你正選 大巴大巴車落班傻仔到

要比人中出幾多獲

咁依個真係冇計 季初佢都已經奶過幾獲

仲要本身個踢法同戰術都係極度要求丹比利身體同個人能力

中場好倚賴三米搶波護波突破個下冇佢會uuu得更加勁 宜家一係搵人代佢一係諗定轉打法 唔係嘅話下季死硬

正式同車相差5分

死返出去啦

失前四+四強出局

好合理嘅結果

自己人黎

同阿妓一齊打r霸

SCUM 冠軍打歐聯呀
係得我地傻仔歐霸

主場full team對真特 拳王紅牌

開波前：七公圍揪曼聯
完場後：七公遺臭萬年

七公成日以為自己有個七字就真係有七條友

北倫 襟兄弟

中學生

左邊條柒碌乜水黎？有無人識？🤔

真熱黎

好似係訪客

中學生黎參觀丫嘛

炒作一下啊嘛
橫掂贏硬

（快點cap我）

留名跟進

我都想知係咩po

洪七公 x 歐陽鋒

[JJ插地] 洪七公巴打請入

應該係呢個

肥婆相

未計轉會收入已經120M,光頭佬轉死性
但我地呢隊西波可以吸引到咩球星
前中後都要補強
#thfc have given Mauricio Pochettino a budget worth at least £120M to upgrade his squad this summer plus additional fees generated by sales. [Independent]

攞1半加toby,eriksen,kane人工啦

主席:賣埋呢3件仲多錢買人

Malcom 買埋kovasic加續約toby

FF完了 無事我出返去做野

咪又係買啲要google既返黎

肥普：各位放心 我會用哂120m 滿足大家
4隻施素高類型垃圾 大家j吧

其實120M好少
依家買個人都真係4 5千萬起跳

買到好野就好

雲爺爺完季就走

給予雲爺爺最大既尊重

英超史上最黑暗的一日

爺爺可否不會老

咸左

雲爺爺please stay

去巴黎超市執人仲好。

臭同lucas 都叫抵買，今年可以去買左閘同中場。

巴黎執棄將仲抵過阿積士買新星

下個叫 七公肥婆相

仲有邊個可以汁

Ajax 新星唔差既

巴黎咪執古沙華 頂多加個柏斯托尼 唔通佢會放盧些素個啲貴價潛力股咩

古沙華臭馬,同埋無咩料到
柏斯托尼可能都岩用

英超點可以無左雲爺爺 以後少好多樂趣

好似傳緊古沙華頂玫瑰

會唔會係crazy翻版

如無意外下季肥普係英超球隊留任最長教練

toby bb有片拍
fb有片睇

買柏施托尼增強阿根廷幫

燈

唔通有轉機 到時唔洗要中學雞

Silva <-> Toby exchange ?

係般尼茅夫同般尼果兩個 佢地都係12年季初上任何人
肥普14年先開始教

辛度同高美斯走之前都有拍片架

佢最近好似開心左

可能因為已經搵到好碼頭

Silva想走，真係有可能

真咩熱
何b佬

回晒塘啦

咪係
唔好喇掛

假架咩 成日見到佢架喎

Sor 我完全封鎖左佢 睇唔到你係覆緊佢 以為你覆緊土屋ching

佢隊隊都R fd

我諗我都係啦 以為話土屋ching

我都R晒頭

集體連環炒車

幾年前就勁

我都睇到一頭霧水 心諗做乜鳩

屌 一齊完全block撚左佢就唔會炒車

主席肯比錢買人但唔肯續toby係咩玩法

爺爺唔教 我熱下年頭4都冇了

通常新領隊都沉一排，SAF之後嘅獌都係沉到今年先有成績

私怨撚

"加1個， 咪要加第2,3,4個！ 最公平就人人都唔加"

主席得一個 加佢最公平

肯比錢買人唔加人工，即係好似香港仆街老闆咁
出錢賤價請10個intern, 20個fg

睇黎豬sir好傷心

豬sir要同雲爺爺一齊走

應該開心定傷心

牛ching 再見了

你打句我愛脆皮
佢可能會出黎到別

反雲乏術

挽留

我終於知道肥普係按咩準則出球員喇！！
就係紋身多定少
佢唔鍾意球員紋身
kane, eriksen, son, dier, jan, dembele, lloris, davies都無紋身，所以主力
alli兩隻手有，但佢聽話，肯著長衫遮住所以有得出
sanchez紋左唔覺
toby, rose太多紋身，所以不了，黎緊要賣

脆呢

垃圾不提也罷

典解mk科 冇紋身又係肥普同鄉都冇得出?

脆鳩幫肥普含得舒服 所以要比正選佢

跪又贏
牛清又輸

脆同科出左場都唔覺啦, 咁何況紋身

你係普捷天奴
宜家利維比120m你
加埋可以賣三至四個人 賣完d錢你有得用
要令到下年個陣容有改善
你會點執？買賣人既價錢要合理

40m搵個dembele接班人
5-60m搵個toby接班人
2-30m搵個rose接班人
10m搵個老蘭接班人

買杜哥尼 頂dembele

In
Sessegnon 40m
Pastore 30m
Arp 25m
Cédric 20m
Pope 15m

Out
玫瑰 30m
脆 5~0m
Ssk 10m

返來吃雲加散水餅牙

牛ching會戰勝歸來

邊個來？

邊個係Arp?

Jann-Fiete Arp, 德國幻幻, 傾哥踢法似佢, 冬季轉會期開始傳熱刺

開始傳熱刺
我地嘅險簽系列同雲爺爺有得比

屈福特中場 好似係隊中神射手

漢堡個個？好似依排傳拜仁

中場做到神射手

BTW 之前講過有兩個中場頂大屎忽，好似兩個都係屈福特？

有lm係咪唔洗買李察利臣

好似係修仔個兩個？

是啦
同埋我估肥普要買都買馬琴啦
聽晚玩fm先發現肥普有踢過一年波爾多

唔係一值都傳杜哥尼同干度比亞咩之前

不過修仔個利文拿都幾好 突破率都高 但好似傳猁多

呢件係幾勁，應該都岩用
但修仔作為猁嘅青訓場地，多數都係去猁

我鐘意利文拿多啲，真係似三米咁自己扭上去

但肥普係前修仔領隊喎 意粉都買到啦

搶輸居多呢
Lalala, 韋拿老母

利文拿又同佢冇交情
之前肥普同修仔管理層關係都麻麻啦
係雲耶馬係同肥普有交情咋麻

咁無機啦 不過尤其買唔到不如追高華錫

最後只會有科啲中學同學過黎

我地有邊個位一定要買
我覺得左閘同中場係must
其他位呢

in
利明拿 35m
達哥斯基 (左腳中堅) 25m
Gaya 40m
盧斯素 50m

out
脆 10m
賓15m
Toby 50m

干度比亞係邊隊嫁？

買雪條

右閘（放脆啦 ），中堅（toby真係走既話）

老老實實，上場冇睇。
想知toby 打成點

國米

做RA咁得閒都唔睇波？

今晚不如三中堅
大家點睇

你想典姐

買都買cook啦仲後生

冇乜睇佢，但係佢攻守都好似冇乜明顯優勢，係死球唔錯，仲有咩特點？

防守死纏爛打型 轉守為攻好用

同埋呢篇文都講左佢最緊要 係帶到波

之前插肥普死用3中堅

三中堅雙閘唔打翼衛，一於uuuu同獌鬥悶

今季兩閘太差，打三中堅會死

1
17 645 7
15 19
23 20
10

出456又有15
4中堅

比人出高波出死
兩閘等於冇閘

左閘，中場中， 中堅

今年借左去華倫
係華倫好撚好抽

防守型閘位

如果今晚識縮後打 仲要入到決賽 我唔反熱刺任何人了
包括傻鳩dse雞

和好ok?

如果捧到盃
印肥普0號波衫

我普0仔 岩晒估天樂

今晚出dse雞

我係覺得呢d自信的豬好好笑

唔好誤會我既口味

我熱要贏FA CUP賀雲爺爺退休

利維估陣容@2018/04/22 v.s. Manchester United (Neutral) FA Cup Semi Final

TEAM NEWS: @HarryWinks (ankle) and Danny Rose (calf) are both continuing with their rehab and are unavailable for this weekend.

上場話就話Toby 復出，但係完場之後禁左佢同Media 講野。
其實明眼人都知...只係比佢係D次要賽事出下佢。
今次又回歸現實， 左Davies, 中堅 V5 + S6, 右指揮。
唔知邊個指揮高位防線喇，講到口到爛，唔好推咁上喇唔該。

話就話呢幾年開始同獌有得五五波打下～
不過我覺得肥普只係一個識打聯賽既教練。
去到杯賽淘汰賽時成日都會失準。
摩佬係杯賽專家。摩佬杯賽賽前有時有D特別指示。
相反肥普都係一撚樣。去到臨場先再變動好多時都太遲。

週中轉哂SSK + 意粉，今場應該比返Dembele + Dier控場。
Dele + Eriksen 逗深D係中場中發板。
Son + Kane係前場。 排陣其實都好死板，都係肥普死症。

對手我覺得摩佬有機會搵人Man Mark釘住Eriksen，
始終大力臣係今季攻擊重點。唔知會唔會搵靴里拉Mark 佢。
肥普需要搵定另一個playmaker係場上面。所以Dele 係有機會一齊逗深D做波。
對手Smalling 狀態好似幾FIT, 入左幾球，我們死球防守小心D 喇

重點係出場要快D上力，一場過淘汰賽打得耐對我地無利。
話就話肥普Tune up 左成班波既體力。
不過呢種體力去到90分鐘打後，就要有埋意志配合。
因為雙方去到個時其實體力都差無幾。
同埋肥普個High Line體系係咪可以係90分鐘打後Keep到，真係好成疑。

COYS.

唔知仲有冇得好似上場咁開波十幾秒偷雞

拉美拿都食得落，明既明既

我估今晚唔會出son

今晚肯撚定肥普契仔大晒冷
1
2 6 5 33
15 19
11 20 23
10

4大皆空+失前4既劇本仍然繼續上映

大佬呀 無謂為左啖氣唔出Toby啦屌
上場波雖然和左 但明顯睇到Toby拍超人 條防線可以講話係滴水不漏

唔出toby我去屌死肥普

曼出山齊士都重好啲 出Martial即係右路放題

希望熱刺今年真係攞到杯 做左7年幾熱一隻杯都無

唔好同我講咩傑志杯

上場咩對手....

7年幾熱迷

放心，我睇死肥普唔會出Toby，我就黎變反普派。

主席我支持你
加我人工plz

出唔出toby 我覺得擺明係利維話事
人係肥普買呢兩年後防失球少左咁多 肥普仲要都係後防出身唔會唔知toby重要性

咁睇唔開

老老豆豆
到左呢個地步我都唔信toby留得低
只係希望出得一場得一場
當用盡佢啦好嗎
唯一一個盃賽希望唔好鬥氣啦

你派左成績夠分升u先再講啦

我都係咁話 咪當一人讓一步 各取所需
我地要佢比山狗既穩陣 定住成條防線
佢要出賽拎狀態同比唔同老細睇版 又準備世界盃

衝過去英國打傷山齊士都重有可能既

打傷D山肥普走去出中學雞仲死

錯，係會出Dier打中堅

有傑志杯未算囉

打傷中學雞 dier
佢會搵湯羹打中間 脆賓當中堅用
然後son加lm踢343
總之腦細話重要賽事就唔會有toby份

屌定dele同kane先

沉咁耐， 醒未呀屌

班死痢狗今次和波又有咩怨？

西布朗射波多過利

會員Eriksen23又可以

猁和波，班狗射唔出又要搵我地出氣啦

diu la sing
冇買下一個入球落西布郎到

朗當

去左沖涼冇買到

諗住今日出街睇
係咪首選 the canny man

西布朗=利>曼>熱

馬會好睇得起垃圾熱

外圍都開緊 我地讓平半 搞乜

今場會唔會見到Vorm呢
話晒杯賽都係出佢多

買個主場掛

咪引全世界買熱
完場輸1-0
馬會贏哂

熱刺人先知我地隊波有乜問題
外邊好多人仲係以為我地瘋狂逼搶，kane一個救全家，兩閘好攻得...

馬會on9
熱咩身價？
獌一個普巴都夠頂啦

BD出名傳中勁

笑死

原來me 同老母馬大戰緊

好野
屌你老肥普

最L悶嘅陣，除左vorm

除左龍門，估中哂

和榜尾咁撚廢

出番晒啲契仔先

淨都要出一個黑鳩

得中路進攻
開正魔佬大巴塞死個飯
睇下趕唔趕得切馬會買幾舊水曼聯對沖下
Btw馬會幾點關門？

肥普開始比人反了

肥普都怕左隊長

認真
比vorm都好
隊長呢期真係進化到每場一膠

點解用vorm

政治正確

杯賽擺明出vorm 冇理由因為大戰而唔出

+1

屌你老母 呢個陣贏撚硬啦
出哂契仔

應該比利維估中
對手herrera應該貼身守我

熱刺要贏
反契s黨要輸

要靠son了

肥普：兩個月前我咁又係咁贏到2粒 你地嘈乜？
我今日用返一模一樣踢法
個場曼聯既缺點都照舊同我一樣 唔會變既！

用app買啦

vorm而家穩過llorisk

買左曼年贏波
約左地產佬聽日睇樓
兄弟們準備上車未

睇見兩閘又心酸

反而唔想son咁上腳 近幾場個心雄左仲7左
其實大力神son alli都唔上腳簡單控傳走位 就算貼身守都奈呢三隻唔何
前題：屌你呀里唔好上腳 專心比下靚波或者入攝就好撚好

隊長而家每場一膠啊
送比我薦枱我都唔撚要

Alli乖乖地打入舌算啦

脆 vs 山齊士

一直足總都係用vorm，我諗係agreement
聯賽歐聯用隊長
本土盃賽出vorm

對面出山齊士重好啦

究竟唐僧點解仲可以係英超正選

下個Post 標題叫 "普捷天奴，食古不化，屌你老母" 唔該。

想當年比人話巴爾接班人

希望係 "反普黨未日"

0:1

支持

今場輸我改名

唔想立flag

Wow咗未？

Here's how they line up:

Manchester United: De Gea, Valencia, Jones, Smalling, Young, Matic, Herrera, Pogba, Lingard, Sanchez, Lukaku.

Tottenham: Vorm, Trippier, Sanchez, Vertonghen, Davies, Dier, Dembele, Eriksen, Dele, Son, Kane.

今次靜心睇唔上黎屌了

又係一樣嘅陣
我老母都識排啦

肥普：你老母sick ball 👍

下個Post 標題叫 "普捷天奴，用人唯親，食古不化，屌你老母" 唔該。

何輝上viu都不忘奶共

老母馬2助攻，4球中出ccv

CMM上身

唔使睇都知輸硬

人地最強陣容 我地

我係獌嘅見到個陣瞓著都笑番醒

真係契仔感謝祭
可惜冇馬會ac 唔係就即刻all in買獌贏 再約女女聽日睇車

all in獌冇得輸

脆助攻/阿里入波 邊個先就印邊個

脆助攻獌聯

印對面

望到個陣其實唔係想睇
但係免費有得睇唔睇又好ON居

我幫你買
你過數比我

講咩？

大灣區

呢場波關大灣區乜野事

仆街 山齊士派膠又失一粒

仆街出慢撚雙閘

孫輕吻

唔出toby真係屌佢

何輝 丹尼爾睇黎都唔會講波

無toby無LM

獅王同ddg識既？

西班牙人？

西班牙人

快D入局，唔該。

話說上次我係溫布萊睇波買波衫 大力同son太受歡迎冇得印

alli退後一格好緊要

COYS

肯定唔會落一格

now d講波真係好撚廢

印我

屌
一開波就輸

COME ON YOU SPURS!!

好過大鳩魚好撚多架啦

屌定先
屌你阿里

有條友個重音好強

接實

Come on you spurs

輕吻好波

一開波就黎料

加油

死廢物脆

葦如

山狗噓到

假希望

抵喇

嘩，kane又想中場甩波

呢下要迷跪了

脆皮辣兩腳

脆同普巴

好似幾對路

係先失波既節奏

脆狗身型夠

身型夠啊查比亞

對住山狗

呢D係我刺形勢足球輸波先紹

笑撚屎

轉左聽英文 中文條撚屌曼狗黎

不嬲聽英文
中文on9
唔識講波收皮啦屌

仲以為係我錯覺

旁述:查比亞今季表現唔錯

BD指條春咩，你甩晒啊

屌好撚驚， Kane 太上腳

唔撚貼返佢 痴線

lane今日唔鈍可能有機

個感覺好似開季對軌果場咁

上腳得黎又唔係狀態好 控甩晒

大力神偷得好

真係好一般

好撚驚高波

連脆都可以撞開神魔合一
唔怪得成日比曼屌

條友一想入波就會成日返後拎波

暫時比禁住屌

goallllllllllll

alli baba

屌你阿里

同第一場一撚樣
唔逼唔搶
我唔信出盡力我地會搶輸比曼聯
點解呢場又縮住等死
肥普係咪鳩架

dele

屌你！！！！！！

拳王

拳王一出鏡即入波

Wow

阿里 印得

有巴打要印衫了
1:0!!!

！

派我 會然大力神

印alli

係咪有手足買左屌你阿里首名入球

仆街 條stream慢咁撚多

我又係靚撚到

屎波

我 10蚊

對面young去撚左邊

成10分鐘無提過阿里個波
一講就入

真係好靚

Alli d入攝無得輸

alli bb😍

冇var check咩

dier

拳王真係唔撚讚得
了撚左個波去邊

Dier ???????

派路做乜鳩

派路又幫對面

迪亞

屌你入攝一流其他九流

中文真係好撚肉酸兩隻曼狗

That’s dier

FM佢無球跑動應該幾高

脆今日上撚晒身
撚鳩山狗 通普巴渠

KANE

脆皮通左普巴坑渠

大賽王

普巴比三個人撚 馬騮搶球通埋坑渠

大家重記唔記得歐聯16強次回合
唔好咁快開心住

其實佢專心入攝就夠

脆皮

領先一球很危險

專心做1樣野就夠

屌你越屌越勁

加油呀

牛清又輸

唔做球霸就好撚勁 簡單就是美

BD同脆都壓得幾上下
有D驚

好中意spoon
無幾多個中堅咁好扭

領先2球都好危險

三米一個轉身靴里拉訓左係度

大家keep 著罵 ，唔好讚，班波唔讚得

KANE今日真係好撚廢

唔掂啊kane ... 廢托上身

屌多啲

今日前場壓得好靚

脆咁撚勁既...

5分鐘夠嘔返突比你

扭埋羊

SON呢下左路傳中
屌你阿里呢下就算唔入都係攝得靚

拳王又攝到

球霸mode on

又提

萬能型

佢廢左好多場..

快啦kane哥，屌你入波未

靠鐘斯

摩佬發癲了

大屎忽唔好有事

大力神

大力神差啲

可能真係太趕

差d呀屌

大力神屌你咩

咁樣落腳

大屎忽咁樣傷既話就真係戇鳩鳩

拳王今日拖舟上身

請會員大力神23解釋下

好似失平衡隻腳整到

似射波頂

山狗完封山狗

唔好咁快放心 曼聯後備個班重勁過正選

山狗VS山狗 山狗嬴

SON

屌你脆咁撚勁既

脆今場咁勁

班撚樣仲唔係聯賽hea踢？

牛清呢

唔好讚啦都係

曼聯啲分工走位重疊曬做乜鳩

放martial拉舒福特爆死 攰嘅雙閘

戰術大師 翻譯摩vs一成不變 普一招

DIER食屎啦屌你

今日個右閘真係脆鳩黎？禁撚勁嘅

派路上左腦

仆街了。 跟住場場都係脆

擺明啦.. 無心到出面

大家keep住繼續屌呢隊西波

屌你kane! 屌你alli! 屌你脆！

Dier 有乜貢獻？

好似跪同痴線佬既合體版咁

次次隔一段時間反脆黨又要含撚

唔敢想像

脆

送手球但係送唔出

dier 你食屎啦

脆又封到羊

仆街脆又封到

脆勁到牛清已經唔敢上水了

做乜撚野今日 脆

黑山做乜鳩其實，又慢又重身

死球好驚

kane廢到唔識形容

腳短

還me toby

KANE用黎吸引火力

脆皮生崖最精彩一仗
佢應該會入波

dier仆街死啦 快d傷出 換意粉/toby出黎

反脆要滅黨喇

今日反而係BD果邊爆爆地

頭先個下咪靚轉身囉

唔好呀
等陣又爆

100%攔截

曼城果個逼搶

😂😂屌你lloris精神不死

又死球喇

曼城？

屌

diu

唉屌單比利

3米....

咁都唔撚吹

係咪獲加戴住脆嘅面具

我屌

大屎忽

咁都唔吹

三米 一定要級左邊

3m

dembele真係令人又愛又憎

大屎忽自己比人逼甩

批撚到咁都唔吹？

普巴冇foul咩...

比人捉晒路

左腳仔冇計

vorm食死左腳 飛唔到

俾全能到仆街入波

山狗頂之前VORM已經準備飛去龍門左面
但係佢頂右面

Tripper

移早左位

兩個垃圾打飛機打左成3分鐘

睇住人地準備黎逼都比 好波

呢下真係冇得咁怪佢

繼續做傻閪迷脆啦

mma

咁好明顯係丹比利衰既 要入返大位

山狗第n次頂失 屌

on9 山

山狗頂乜尻

比人屈高波傳中

關脆咩事

太自信????

同埋對面bd走甩山9

唔郁可能返得切
呢D波係捉位架啦

BD我屌你老母
點解球球底線都唔追

數到vorm都未到佢啦

啲黑人無讀過物理係咪唔識預個波幾時到

係咁高空轟炸

唔出A4

準備鳩踢mode

係咁吊高波去D山到

son
又mma啦

準備輸波mode

黑人應該會搶波既最高點頂

兩隻閘任人出波

準備開拖mode

迅間嘔突又唔係未試過

如果第二個應該過到 普巴咁高手長腳長 呢下一食落去真係擔哂位

其實左閘去咗邊

係咪有交睇

兩閘成日縮入中間

摩佬應該真係知山狗有咩問題
仲記唔記得聯賽作客個次

呢兩隻閘無期望過

輕鬆走甩

3米係咁甩

痴左線啊脆

大屎忽又失要脆封返

Kane比人mark撚到。。。

BD

bd 真係好撚垃圾

指揮家

bd將氣過咗去脆度
1舊屎好過2舊

佢真係唔撚追架喎... 肥普order?

脆好似係成隊唯一一個會叫嘅人 遲d會唔會比佢做隊長

kane狀態都唔好
由佢mark飽佢啦

lukaku追返bd毎邊黎踢

普巴格食格食住大屎忽

3米 bd 山未訓醒

fm influence 20

d 山好唔得

屌你咪亂講野

leadership 20

傳中20

屌你老母講波果個完全偏向獌果邊，咩料呀

BD打左中場咁

集氣

Dier訓撚左？

集氣 射穿佢

速度10

呢個戰術罰球

速度有10
1都比多佢

聽得出佢地都唔熟熱刺

三米唔掂

手指20

大屎忽真係老啦

又要大力臣番後逗

應該搵我地去講

三米今日做乜野事

7公咪上過去

3m上場又無全場
正路夠氣至係

dembele遇到pogba
就好似大力遇到modric
硬係差半班

孔

咁都唔撚食牌

個波落到dier腳下 就拖慢晒節奏又幫唔到進攻

魔性黎

上季搭wanyama可以平手
今場。。。

BD出得好差

旁述咁都話插水？定我聽錯啊dllm

今場1打2

最好一球就係打呀記個一球

Dllm viu tv乜撚野講波佬 son好明顯比普巴踢跌

son差啲

屌son

屌 咁都唔入

咁撚樣伸出黎

控一控都得呱

講波中立都唔撚識 廢柴講波佬

3米對自己d盤扭太有信心

1 on 1都輸啦
傳波都比pogba捉晒
dembele都淆左唔膽扭了

拳王除左入波 見唔到佢

一控龍門99%衝出黎封晒射門路線
同埋佢D FIRST TOUCH屎到

咁先好
做其他野會7

kane做乜

Kane你做乜撚....

kane70碼射門

你地好啦下！七公講左個個唔係佢黎

痴撚咗線

球霸做乜

全場戇鳩kane

Kane 哥未撚食藥？

KANE射到痴左線

MMA

傾真係走火入魔得好緊要 成日想做英雄

傾約下睇心埋醫生好wow
心態咁嘅

唔得喎d山啲頭鎚同學界差唔多

求7公證明自己唔係孔生果張金毛圖

屌你阿里仆街盤球

唔集中了

應驗

第1次見肥普企出黎咁著緊

仆街盤球

仲有用筆mark野

唔係金毛呀
7公 囡囡黎
孖辮

肥婆黎....

SON真係唔識控波

大屎忽只要唔係對住普巴就過到

我錯了
呢下真係控得好柒

又轉返大力神開角球

吊你老母bd

鬼佬講波話控得好
同埋空變地
其實唔差

都係靠超人BLOCK

超人好慘 搭埋d咁嘅後防

屌你老母隻靴里拉

佢就好似麥基咁
唔撚用腦鳩BAN埋去就得
D細膩十次先得一下狗屎撞棍做得好

其實我地今季係咪一球角球都入入過？？

好似今季無

還記得以前我熱係靠角球食糊

普巴D遠射

脆連高波都頂到
懷疑係toby黎

爭d輸埋

唔夠傾遠

而家角球係靠派路 kane比人守得太緊

省到派路

其實今場我熱就輸撚緊
係睇下幾時輸同點輸法

前面收傾出lm試下打啲小組好過 雖然冇可能收佢

入你out bd

後腳都柒過人 都係繼續隱形好啲

搵kane開好過

收三米，alli 縮一格，出LM

dier貢獻太少

有得諗 睇唔穿

不嬲都冇

派路中柱

嘩屌 差啲百屌

派路遠射

DIER呀

咪貢獻咗派路式長傳

竟然連ddg都冇反應

繼續屌
垃圾中柱

好似射中人先

呢頭屌完dier呢頭中柱

中左smalling屎眼

神呀 唔該肥普有下一手準備

herrera隻狗點先會有牌

連燈

屌你老母dier幾時死

諗下好啦

佢同卡斯美路一樣
不死人

sorry 冇

換走兒子啦
呢期箭咀向下仲出佢

DIer 真係唔知做緊咩

球證唔like19000

唔準要 我唔會變
佛系熱刺

有d想用lm換Son

Alli個底花連freekick都唔撚比

佢同kane都箭咀向下

換意粉出黎可以嘛 dier連短傳都失

like定唔like

黑山真係好撚垃圾 屌

肥普：Plan B 會係85分鐘執行

意粉上次出場差得好緊要

呢家既意粉咪一樣咁恐怖

肥普:你打漏左個l 我遲下就會換lml

toby 入 3米走
dele拉下一格
有冇得撚

出摩奶 摩奶

根本要出意粉對住普巴

唔like
like點比牌

熱刺d入攝突襲係咪每場只用到一次
又要諗新招

都叫起碼過到下人
又無閘幫到佢手 算係咁啦

有預感alli仲有粒

一下子轉三中堅死得仲快
三中堅大前題：兩閘速度極高可以踢哂成條邊路
脆+賓

3中堅 但2閘

我見到佢有兩次漏頂 嚇撚到我

啲女做乜鳩

如果你讀書都有咁叻就好了

仲要冇波

條紋身妹mk到

我fm巧勁

80年代啤酒妹

佢有次 頂得贏渣古 我幫佢含又點話

劇本係： 馬迪四十幾碼遠射掛網收死我地

最左個個叫咩名

LKK都係唔識跳頂時間

又-1

kimi

v5食得贏lkk

son輸12m

紋身妹先正

V5 之前咁多年次次對lkk 都完封到

得kathy正其他都臭臭的

等死，中場兩件都自爆

我宣布紋身妹係我熱女神

條女隻手紋到以為生野

咪癲喇

負評既辛苦哂。
前面個幾版都比埋唔該。
比到肥普肯走為止。

今日條脆鳩咩事禁撚勁 下半場同我頂撚住咪自爆啊dllm

結局係馬迪爾後備換入 個人突破收死熱

最右幾正

都住全po
"屌你肥普睇下對面啲plan b幾work"

.

肥普：what is Plan b

Push

gogogo

推爆

pizh

p

辛苦哂～

Pish

s

push

搵返我黎教

不了

no thx

宜家條防線搵你教又比人456